傷風敗德！

啱呀

嗯

[ing]

圖都未識貼

渣ga

咁都傷風咩，直頭感冒啦

啱

陣間原來發緊春夢 射埋